袭击一发生，巴黎市民就走到一起，表明我们不害怕，我们是查理周刊。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 每个人都被困在电梯里，脾气有点暴躁。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 这些团队每天24小时都在为一种风险远大于利润的产品工作。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 我喜欢它，因为它就像我的生活回到了正轨。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在公会内部，戴着帽子、穿着长袍的男人两人一组坐在小房间里，一起织布。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 斜眼可以向外看，但是板条紧紧地挨在一起，就像鸡笼里的板条一样，小猪出不去。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 那就是，如果他和他的妻子想要重新生活在一起，过上幸福的生活，就不能把他的家人牵扯进来。 homestead |Oscar Micheaux 
 在茎的上部，轮毂非常紧密地结合在一起，但在下部，轮毂之间的距离更大。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 在这里，不可能对艺术作品的广度、多样性和卓越性有充分的概念。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 有两个营，加起来大约有一千人; 他们就带了一把镰刀来。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种